大家打字打得有幾快

打英文嚟講，大家有幾多wpm我得35wps 左右( 以唔望住keyboard打嚟計) 但係我最近發現有一個網好有用， 玩左一排整體打字真係快咗

www.typing

打得快已經冇優勢

咁又係....最好係合理速度下打啱曬